其實比利時先係最青黃不接，下屆條防線冇人接到班

今屆真係最大機會
贊奴沙條ON9仔

人哋獌狗臥底，你識條撚

應該都可以頂埋2年後歐國杯
呢類國家隊,通常當黃金一代退落黎,
一沉就最少十年八年,好似捷克,98年克羅地亞